〔突發〕明天16:00民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「法治淪喪 人民自衛」。

民間記者會梳理過去黑社會襲擊市民的前因後果，嘗試整理出915「北角一役」中示威者自救的原因。同時，是次記者會邀請到北角居民前來分享他對這次事件的看法。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月20日
時間：下午16:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 9月20日（星期五）午夜12點或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9月 19日

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

推 終於唔洗聽班狗廢話

法治淪喪 人民自衛

我愛民記

民記 支持！

加油！！

民記好波

辛苦晒手足

Push

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大大力pish

好貼既記者會

不要說私了
試著說自衛

金生

毋忘新屋嶺義士
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

民記加油
一定要好好解釋一下為何手足要動用武力去壓止黑社會暴衝既原因同背後問題
呢一步點解釋 會對日後民意基礎有關鍵作用

兄弟加油

UP

加油！

聽日四點

push

民記

Gogogo

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

tui~

講921叫沙田嘅人小心啲

推！

其實唔使解釋，學似警犬咁，去片！
睇到啲藍c警犬先撩者賤既畫面好過講千言萬語

自己要睇，要全力關注

Pish

先可以叫其他人睇

👍👍👍

民記手足
721
811
831

建議民間記者會幫手宣傳下921恐襲，幫下何君妖手戒嚴

終於有啦

光復香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀

等好耐了

啱呀屌

push!!!

民記好野 等睇新資訊

Add oil

P

講多d不同地區的黑社會暴力事件，721及其連儂牆，荃灣斬人及打人事件，北角福建幫等等，警方不但沒有依法辦事，更加視而不見，執法偏頗，是毀壞法治的証據，失去人民公信力，所以有市民要求解散警隊，重整新隊！

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Lm

辛苦手足

加油

pish

民記好波！！

929全球集會抗赤納粹

G持民記

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

push!!

民記！！！！

推 民記

立即普選 否則攬炒

係921前出

721 831 新屋嶺

留名

民間

辛苦了

tui

推有用post

支持民記

真·以武制暴！

聽日記者會

正名獅鳥
係人民自衛！

支持

721 831

依個記者會好重要，係幫9.15自衛正名，完左之後將資訊整理好send晒出去

民間記者會加油!

支持！！

香港人加油 連仔快頂置 我地唔使推得咁辛苦

遲到好過無到

pp

831 831 831

929全球抗共

在

全民志威

推!!

支持支持

謝謝！！

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

推推推

推

btw次次都睇咗做有獎問答環節

PISH

一定要講點樣警黑合作包庇
點樣市民無喇喇俾藍打完但拉市民保護藍

Tui

link

p u s h

有無即時post

開波

Yes

開始啦

開始啦開始啦

同警記撞埋一齊

點解唔好似之前咁8點播?

開場喇

習武者

好狗
民記早預告過佢

睇POPO做咩吖

不了，要睇popo記者會

無人睇

吳挨打

犬隻不執法
全民當糾察

推爆佢

多謝民間記者會

正

為我哋抗衡4點柒popo鳩up大會

睇

咪撚睇犬隻記者會

民記丫

討論post is this post?

終於屌中共
好撚強硬
我好撚中意

4點民記真係好
畀藉口我唔洗聽popo

民兼警職

立場facebook睇唔到

條片真係世界級

唔好聽popo 9up，睇民記好

apple

睇完條片真係好撚心酸

香港勝在有ICAC民間記者會

條片要上Twitter

睇緊thx

以武制黑

合理自衛！！！！

講得好

簡而精！

嘩呢位手足咩事

原來又幾個post

？